大陸中乙比賽出現滿洲國旗

We connect

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

有weibo ac嘅朋友同我推爆佢

上晒大陸新聞架嘞, 等被人罰架嘞

反共復清

五色旗先係真正嘅中華民國
奉軍萬歲